黨鐵全綫包括機鐵、輕鐵、黨鐵巴士今早5/10不提供服務

咪撚開呀你

推

開一次 爆你一次

全港性攬炒

反對
唔開都爆得（輕鐵）
唔好咁做

最好以後咪撚開

你想開都開唔到啦

最衰聽日唔係平日啦。

大罷工

屌你老母黨鐵，反正都係賺民脂民膏，而家拆鐵天公地道

每次放假就閂全線
一返工就開返哂

港共計算之中

咁聽日幫輕鐵戶外修復